-*- outline -*-

格納場所:
	インメモリ or 外部ファイル
文字集合:
	7bit-ASCII, JIS X0201, ISO8859
	JIS X0208.1983/1990/1997 (第1/第2水準)
	JIS X0212.1990 (補助漢字)
	JIS X0213.2000/2004/2013(拡張漢字)
	Unicode BMP
文字符号化:
	ASCII, Shift_JIS, EUC, UTF-8
スキャンライン方向:
	横方向(一般的), 縦方向(AQM1248)

* 実装レベル1
縦方向サイズは全グリフで共通の高さ。
連続するコードポイントの範囲をセグメントとし、横方向サイズは共通とする。

* 実装レベル2
全グリフは単一のセグメントに格納。
縦方向・横方向のサイズは全グリフで共通。

* 中身
Length	内容
------	----------------------------------------
2	ブロック数(=NB)
1	縦サイズ(dot)
5	予約
NB*8	ブロック記述子のリスト。8バイト×NB個
--	フォントデータ(=(w+7)/8*hバイト)

* ブロック記述子

+0	2	そのブロックを構成する最初の文字コード
+2	2	そのブロックを構成する最後の文字コード
+4	1	このブロックのフォントデータへのファイルオフセット(b7~b0)
+5	1	このブロックのフォントデータへのファイルオフセット(b15~b8)
+6	1	このブロックのフォントデータへのファイルオフセット(b23~b16)
+7	1	横サイズ(dot)
